西布朗解僱領隊比歷

CLUB STATEMENT: SLAVEN BILIĆ

West Bromwich Albion have today parted company with Head Coach Slaven Bilić.

Assistant Coaches, Dean Računica and Danilo Butorović, and First Team Coach Julian Dicks have also left the club with immediate effect.

The Baggies are currently 19th in the Premier League table with seven points from 13 fixtures.

Albion would like to thank Slaven and his coaching staff for their efforts in achieving promotion last season and wishes them all well in the future.

The club will make no further comment at this time.

和左最城都吊唔到條命

有鬼用咩
對中下遊輸哂咁制

艾拿戴斯 (Sam Allardyce) 係接任嘅熱門

有邊隊英超仲會請佢
16年靠payet carry鎚仔到第六
一冇佢即刻收皮

屌 同阿仙奴爭

阿仙奴簽柏祖啦

琴晚和到鏝算係咁啦 閪布朗你搵哥狗教都係差唔多嫁姐

西布朗如果真係比大sam教真係護到級都唔出奇

不過大sam都唔教得耐，始終有返咁上下年紀

和左曼城都畀人炒
呢d閪隊都係降返落去啦

我覺得比歷同領導層關係應該出咗問題

係啦
賣左hegazi已經炒左大鑊

理論上無乜可能咁快有新領隊既人選
同埋炒既時間都好尷尬,和咗曼城先黎炒
再加上bilic係post match conference果度都聽得出算係幾positive
我估連佢自己都唔知發生緊咩事

作客鏝拎到1分都即刻雞
咁既閪隊降班咪撚再上黎柒啦

又黎...成日都係英超見到佢一排...跟住又失蹤

西布朗請到大sam既話真係要買返幾飛阿狗降班先

又大sam耶子柏祖曉士pulis學神bruce

爭柏祖未歸位

護級專家森哥要回來了?

上個月先出任索菲亞中央陸軍嘅技術總監，唔駛預佢啦

竟然快過錫菲聯同阿森納炒領隊

錫菲件老野有啲地位，應該仲有得兜

但係阿黑奴件奶共達早就應該收皮